瞓醒就咁 個身無端端腫咗（ 慎入）

你當連登個個醫生咩
去睇醫生啦

睇醫生啦

屋企係咪有老鼠

你屋企好污糟

幫唔到你

但個環境咁亂，人會好嗎？
執執佢，掉左一半野佢啦

下世小心d

似疥瘡 睇醫生同執屋清潔啦

會傳染
巴打痕唔痕？

冇得救架啦

唔似 疥瘡會出紅點 水pop 同皮膚見到有窿
通常半夜會勁痕 痕到醒

過敏...
睇睇醫生啦
仲有你屋企應該有d蟲之類
清清佢